[肝/BOT]グラブル Granblue [98] 黑髮の秘湯騎空團毒瘤 II

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF 最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非 只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

lm

笑4

2dg 打？

好

打what

掛住搵狗圖放POST,但最尾未搵到已經比人屌開POST

打WT

仲打唔打濕 我可以打下

Or

Ok line

終於就100，希望趕得切古戰前開C4。建議做邊把職武

你上我下

打隻BBA 按晒技就按個AUTO,幾T後就完左點打都唔知

費事你掛住打機唔記得開啫

下

打多場？

打多日就夠

平時只係機工隊,而家正常打真係覺得自己好廢,RJ咁R

榮光/劍豪

機工隊打完一波之後就變廢人

係D街場教壞晒要我打一波

岩岩CHOK到條街友既魚會回滿番奧義 轉個頭就完左

是旦啦

我刀係機工打濕

打唔打埋中二病

用SS唔夠呀婆打

試吓用風,開軍神會好輕鬆

淨係得垃圾

都係突多把雞比先

用暗盤 內功加迷惑過到了

仲打唔打中二 我可以打先

Ok

兩張白紙 當我乞衣

唔打了 訓覺

ok

有冇濕婆ADD下

16374509

聽日繼續

加左

原來打fk雷 我個腦已經key左saga個顛佬把聲落去

打FU

終於見到第一個風琴bb

點解人要番工

你有女要番工好正常 我就唔知點解

你有樓理應唔使番工

你有女

有樓又有女
點跟

騎空團毒瘤

你係

on9

歐扶有樓又有女
絕交啦

人返工就會死

我得九妹

你都係

我綜援廢老

又要ot
笑撚死

個POST推咁鬼快都廢事追

扶他個團轉AT未

24小時係公司喎
你OT算咩

琴日佢秒回我轉左

佢24小時有女陪
我冇

變性做佢條女就可以24小時有仔陪

我性轉會搞百合

男人樣搞百合

有咩好追 全部唔係基佬就扮慘

大佬出聲係唔同d

never lucky

Never lucky

又gaylo

小妹靚絕全世界

Ss卷中金月

好過中金月武

中火拳咪可以超少次

你中獅子王戰拳

我上次先超奶統，家陣又中返

仲未諗好到底點打肉

連續2次ssr都中金月武
never lucky

轉埋船你開羊招3乜撚都秒啦

點知最後用水船打

唔出奇 個團長成個弱智咁

我懷疑佢長開水船係比副團長拎隊水去打u

唔得牙

唔使懷疑

之前我咪話佢俾副團出去威

團長暗示大家用水屬打肉

今時今日唔用水刷6屬肉唔知咩心態

今次宙shit又係先到先得？完全唔講想點安排

我今次最後一日打早場

團結少少啦好冇

其實改一日一隻宙shit算啦

一人一隻

唔係改左無限宙咩

好，一齊早

屌我岩岩先發現成個火盤都係劍 入把丁劍落去換走巴劍會唔會仲好

Ok 無睇變更點

好似唔會

一陣禁下機先

仲要限type咁撚煩

原本都已經爆血管
你落丁劍會唔會爆得仲勁(利申字上談兵冇計過)

啱啱試左差唔多

Gaylo

我見牛妹炎帝都攻type

係咪要換走埋把u剣？

丁劍呢d史前產物真係好撚廢

未2階掉落屎坑啦

可以 夠連 入把方 或者入把撐血

Sorsor 無人帶打丫麻

入支雞比？定濕刀得一階？

新手係咁

利申新手

你禁下計數機

教我用

掉走埋把6道入雅劍雞比啦

請我去秘湯玩先

其實正路留把大u走一把雅槍會好d

好似係

你搵團友打咪得

除非轉拎牛刀主手咁就要入2雅好d

其實有羊又有濕劍係咪唔入巴劍都得

試過走巴武 好似明顯細力左

我團無人講野，諗住打埋呢次古戰搵過團，台仔團

點解會咁

唔知 唔係好記得 你再試下

走左巴武十妹細力到弱智

我換把6道落去大力左dd

咁應該係我無入u
走埋巴武太少普

但係真係得dd

搵呢度d大佬打咪得

呢到得基佬

把uk係10%?點解我牛妹可以打到上300萬

幻清帶團？

呀未換番匙

？

去秦國食幻幻

果個位好似入乜都差唔多

火方冇咩變化玩好正常

基

入第二把濕試試

mo

全部靠羊 盤wfc

想井隻羊

想井隻狗

想井隻牛

星期四十點打得唔得
定又眼訓

5g 應該有d眼訓

九點半mk唔得 一係唔理佢照約團

一係9點正一係10點後

馬票allin中晒就有得井

想中現實馬票

九點我唔得 10點後大佬眼訓

想跟

佢9點話眼訓1點幾仲講打fk雷

琴晚睇漫畫睇夜左

約jer
大家多多支持

嫌我地廢

真係廢

梳

團入面個火撚勁過你 檢討下

有咩廢得過狗男女

但你9限風 俾d火黎

9限但6把未終

想出ipad pro

出

但都係上lin同打gbf
好撚on9

rich

你on9開

你基開

幾時出新屙傑士

下年

想整6玩拳隊

皮黎

出個皮會寫晒新cation

Caption

唉 想換齊幾粒召都咁撚煩 垃圾活動

比我碎鳩哂

就係要黎碎

打到拎齊稱號應該就換得哂

講個笑話 十月會有十腎料

十二月31號會有張新圖

keep住每次開show兩張新圖

希望等我極埋先出

出晒啲仔先

很基

似你

歡樂滿碧藍

乞班友打分慘過食屎

我懷疑根本成個團冇人玩緊 d rk好似冇郁過咁

我升兩rank 140仲係140

原來multi多d戒指 屌你老母白打單人

是但 都要換水

起身最緊要落街嘆個tea

典解殺人網球咁好睇

騎馬網球

好眼訓

瞓

-.-

好忙

打網球

好想去旅行

d同事窮過我咁多都一年去幾次 公平咩

我要即刻買機票星期6就飛

我都想飛

秘湯狗

我一路浸溫泉一路打古戰

人地去5次先夠你一次

on9我上次計埋機票油店都好似淨係洗左一萬蚊多d

搞完把劍了

人地2千

不過仲要打多十場

我一個去都係3千

一年一次冇所謂啦

美金呀?屌你老母

但係去又唔知做乜9好 雖然上次9行都好開心 今年日文又好左少少

不過一條友去真係好撚貴 油店訓左我幾千蚊

yen

又風槍

你打唔打 我自發緊

射左團

幾時先半減西story 想碎埋d召

我都想 換埋d水

換埋啲抽券

你課就得

叫雞

叫你

新手留名

西story半減應該可以執到20 30抽 咁我年尾應該有凸tim

佢送100俾我係6%我就補佢老母井

并母豬

佢送100我1月補多井エロ

唔係wo 我得番萬幾蚊現金

On9 幾十萬羊係手課金啱晒

果d我拎黎走資

正正正T

古戰又送廿幾30抽

一起出醜感覺多好

想開泰坦場

共鬥有野要？

劍聖料

終於就黎升rank

打極都唔撚夠換水粉

打極都用唔完d水粉

粉唔洗啦 月尾無限

又用到得番千四

又貼我同我條女

我就黎5千

你外掛900箱

ex2職料係咪特別難打

牙 終於換撚晒水 唔打了

唔終好似無特別

我就係二才
你問我答

基撚夠未

二才女仔蒞
基唔到

你會同唔會同男人做愛?

我同姬塔做愛

Gaylo應該要被世界制栽

Rip企

O你老母t

你淨係需要答我做定唔做

我係姬塔
你問我唔答

想同法清做愛

咁撚麻煩
唔答啦

仲有41粒

寧願死左去算

判你比法清插死

On9法清唔插人

屌好撚基
我二才返去彈琴算

魔劍士職仲差5個 拳差27 哈士狗差32 劍聖差33

希望呢到啲人可以正常少少

基po蒞講幾正常
小妹就冇眼睇啦

你入開基post

呢到咪基po

屌 點解泰坦反而會出忍者武咁反智🤔

應該出咩先啱？

召

原來我連第一把魔劍士武都未有

我都無 連証都未打

metoo

點解放工之後就想瞓覺

你都未放

放jor

又無票自發
Dllm

我已經連自發都懶

我都唔係太想打

換算啦

5好打

Mk唔使自發都齊2.0
你檢討下

5好屎

啲新手去咗邊
我要叫佢哋唔好玩光，浪費ffg

Hi

上次買完account個新手呢

hi

課咗一井唔叫新手

me新新手

樣樣都要換換到執笠

成班

成班新手

唔早d講 已經all in曬落光了

回頭是岸

不能回頭 多年前早明言不能回頭

ok, 光放8把方陣銃算數

On9? 光方=兩把路槍

我差光暗

6c9

垃圾驚識跌暗拳未

早兩日塔羅跌左 笑撚4

最煩既風土我唔駛搞風喎

dllm

成日跌 見到想嘔

仲有撚屌光劍 我依家有8把

八力

無撚use好撚廢

光劍碎料黎

關我撚事

玩夠渾身未

唔知以為你老屎忽用鋼突

用屎忽突

又基

真

Ky垃圾黎

果然我的碧藍幻想搞錯了

D粉盒愈打愈多 cls

必藍幻想

仲未跌齊踏破武
never lucky

重未抽齊r角
Never lucky

仲未有女
Never lucky

屌你下下出虹

仲未中六合彩 never lucky

我2次元有大把

搞掂50場 走人 叫做40體有6-7000幾經

好想要+ 不眨眼睛

又到了交碎的季節

好在唔洗交

每個月萬1都要啦

洗撚

告鳩扶他有樓收租唔報先得

基本免稅額132000

我搵得8000

我5千

你一層樓收8000

我話唔洗就唔洗

交成2百蚊
乞食了

有屎忽

好撚仁

火方銃奧有破防好似又真係唔錯喎

用條垃圾龍一鍵破防

撚有呀

What 9 is this

Gc

三小俠都唔識 你咩年代

畫風同驚類型都轉埋
認唔出都正常啦

邊把

真係認唔到 整曬容

60年代

講完都唔識，咩黎

mk先唔識

大愚俠我就識

你貢三小

原振俠我就識

鐵甲奇俠

抵

少數用原始掛俾人捉到既on9 jai?

又軍神刀 好波

我又打

我軍神槍

打軍神冇跌過槍

我老婆輝夜幾時先終突

呢到得我首抽係輝夜

得你秘湯狗

終於出到黑騎職把刀仔

要黎做what

搞EX4

求其整一把到轉屬就得喇喎

一下都未掂過

刷完把活動武終唔終解好

整劍豪啦

賤種劍豪

惡魔盤定樹枝盤好打d-.-

有羊就好打

你隊暗>>>火

牛刀盤

mud9刀冇5玩了

如果禾隊暗可以跨屬打古戰hell就系-.-

差1把斧之後就跌3把刀
短就已經唔再出現
垃圾kmr

你仲有榮譽去換牙

順便打埋晶碎

Long time no c 4gaylo

1日冇入PO姐

Go where gay

佢地係咪諗住28人應戰

有冇人入黎打救下我

牙扶一個 夠做

睇你同法清搞GAY

點解可以招左咁耐都唔齊人

方針を刷新し500位内を目標にします

原來副團長又執多左件番黎 到底團長係咩存在

團長咪就係等你地養佢

幕後黑手

哪來的自信

Where say
唔覺眼

副團長個Twitter

我又望下,個團又走左幾個,大丈夫?

On9仔自己望下上次幾多個人叫有打先啦

係咪仲未有中文版

冇

副團長一個打十個

差3把斧,跌多咗2把刀
換埋佢算

冇得玩GBF了

係咪on撚9 打埋今次真係要走
根本痴撚線

做乜鳩

你要用魚你咪用魚 唔撚夠傷咪用番火 做乜要搞鳩我兩枝藥先

水賤種>>>>你地

爭果少少傷既話咪學人玩一鍵六屬

個撚樣轉走兩枝藥點打u

你叫佢咪撚on9

柒到唔識講

是但話困った

我就唔忍 直接打屌你老母

食屎狗 食屎狗

聽日試下講 叫佢真係要停停雞好似好d

走淨幾多個

水パotkできないなら火パを使ってください

頭大丈夫？

笑撚死我

回復薬ないなら困ったからやめなさい

投個票睇下有冇一半人要用水一鍵6屬啊啦

等柴清屌爆佢

其實只要唔係聽日轉又好似無乜大影響 起碼俾我打埋場團u先

我平時都要自發軍神

我打ev都要用藥

改目標又唔同人講改團十卜又唔問下人

大撚哂

副團同個傭兵應該都唔希罕個爐啦 仲有咩人要用水啊

呢個時代唔做水賤種等於跟唔上時代既變遷

爭個爐就殺唔到牛既話不如考慮下砍掉重練唔好妄想做賤種

等扶清聽日屌爆佢

禾暗幾時先出隻勁既輔助角!

GBF就係俾D水撚搞彎晒
GBF PO就係俾D基LO搞撚彎晒

暗豬

其實有茅講過豬系咩屬

無 光天人自己FF係光

橙
隻zwei禾諗又系打手泥-.-

配合暗古戰出隻暗豬引人井

你跌左落池果隻係聖母豬定墮母豬

好撚想要一堆晶同鋼

新黎新豬肉l個靚m 請多多指教

要肝把終火方銃出黎

等天光先有得玩

我有幾個活動個ending禁入去都係出呢個畫面
係咩意思

要關左個event skip設定先入到
你係咪之前已經睇過一次

應該係 我全skip

有新lb

唔見個撚樣話轉水爐既

驚咗你

小紅帽個lb都幾勁

一定要屌柒佢

我今朝俾佢pm屌柒

Kwsk

尋晚twitter俾左句說話佢聽佢就send pm黎屌我

嘩225傭兵

屌本來想屌柒佢但我日文無扶他咁勁最後笠左水

Pm扶他張相畀佢嚇死佢

叫柴清屌到佢一棟都冇

唔記得開鬧鐘但係我彈左起身

應該留俾扶他屌

個垃圾event打唔到

Reload左30次得番

21粒粒子
點跟

用日本時間好Mk

用香港時間好基lo

好彩小妹用美國時間

哇屌又ot

召都有skin

佢地招夠人果個好似交叉個符號係點打

〆

係8果格

點解我8果格無

最尾果個wo

我要打しめ先有〆

Mo

日文輸入

8格

26

日文輸入黎 我用羅馬

jaga

有幾ja

副團好似又pm我 唔想睇 煩

日本人係唔會用羅馬輸入

我條女幫我打字

你日本人？

係

你條仔幫你打丁

點解日本人要喺到搞基

再嘈你做我條仔

今日轉pool
係咪我把牛刀要蒞了

最後扶他屌左團腸未

畀團長屌咗

企屌左我唔屌了

同佢講轉水爐既我打完今次古戰就退團

點講 我連個形都諗唔到

try ask long

唔阻佢救廢老

8+26,I'll go if no water爹蘇

世紀級

我都唔係好諗到

爐なしで水1ポチ出来るなら俺は何も文句ねえ。けどできないなら火有利は火パですべきだろ
もし貴様がどうしても水爐に変えましたら俺は古戦場の後に即退団します dllm

利申唔識日文

水爐 変更したら 古戰後 退団

Dllm係重點

我覺得講完都唔會理你哋

Yes

世界通用

Dllm is ok

咁咪退囉

ho串

一早叫你自己開

8+26

其實佢最後肯轉番at俾藥咁我都無乜所謂 講真都只係要搵個時間做下日課

雖則係條氣唔順架喇

Yes futa is boss used to be inch

難忍on9

走啦 見你地日日叫春就覺個團廢 而家走趕到聽日上新船

扶大佬要轉團我都要跟住走

而家走俾人2ch唱到仆街

帶我走

又話扶他係你條仔 自己搵佢

佢冇嘈就唔係

想睇戰神扶清開戰

古戦場の時水爐に変えましという方針は私は納得できないから、この古戦場の後に退団します

句dllm呢

霸氣呢？

dup左原文再加霸氣

應該貼張は？sticker 先

有無cop漏dllm

又唔係日本仔,比人上2ch唱驚春咩
叫佢開定個連登ac啦

古戦場の中定時

原因都唔講,一句 diu 就走左先叫霸氣

屌你日文達人快d幫手check文法

最神奇係你哋班團友好似冇反應

個at轉左3-5成個禮拜都冇人出聲啦 屌

あなたたちのon9さは高すぎて俺はこれ以上に耐えないの故 この後は退団させていただきます

團長用心良苦等你地可以專心打肉
你地就你咁dklm

納得できない

嘈一嘈又一個po

日文韃人

個個日文達人都淨係隔離笑 得我一個唔識既人真心俾建議

依個好過扶他個版本

支水淨係影響你班逃兵出街玩
邊個出聲話要水就上2ch貼堂

係 正撚樣

先下手為強貼咗上去先

不過真心講拆左支水唔奇
我依邊都公投緊拆唔拆果2支細水轉水爐比堆水狗威

得到日文達人認証

水賤種

d水賤種就係咁仆街 自己玩水就逼全世界同佢地一齊玩 屌你轉光爐我夠otk啦 你唔撚轉

天團先會唔要水用埋水爐
團腸做到ya

啱
玩水正仆街

唔洗驚,下年就係風屬年
等睇我隻花果山(後略)齊天大聖打殘你堆水賤狗同火羊狗

搞撚彎晒隻game

講真你係要咁做唔係問題 咪當係團方針招人 但你要早d講定俾我有時間退團唔係最後一日先黎講哦我想轉咁囉

話說賤種打肉要船buff咩🤔

開4種爐

其實係我pm佢叫佢學我地

得閒嘈光爐不如嘈點解冇光暗船啦

唔夠勁

就係特登依個時候先轉等你地冇時間同埋唔敢走佬

唔夠勁咪自己課多個波打多個琴 你唔夠勁走去拆我兩支水係咩玩法

今すぐ退団させていただきます

所以咪痴撚線

點 有最終修定版未 即退我諗都搵到團

上位屬
沒有那個必要

我打埋今次 你探路先

加埋句dllm咪得

我都想退，個團得返25條友

bam未

佢好似收番起左果幾句
你直接pm屌佢

Bam左

預選團有咩所謂

我要係屋企先開到個TWITTER 唔記得左用咩email開

水狗點會要水爐先秒到牛

冇團呀屌 點玩呀

真係好撚嬲

自分勝手で団のATとサポートを決めて俺様に迷惑かけてるから 俺様は今すぐ退団するに決まってるでしょ このゴミ団長🤗 さよならバイバイー

無聲氣好不安

搵到未呀

7團個古戰得一日

我地都得1日,咁岩呀

做唔做僱兵
我團29/30

訓住全勝

準備好第一日話唔記得set鬧鐘醒唔到了

打完今次要向上爬

あのさあ、古戦場の時を水炉変えるという噂は本当ですか？

超新星

仲得閒寫依d野問佢咩
說好的霸氣呢

超新星要3個月方陣真畢業喎

因為理論上我係唔知 佢冇係團度講

3個月十天極

方陣點先叫真畢業

笑夠未

同埋咁開頭好似可以屌得大力d 又唔洗我打咁多野

未

5/6突

風3琴3銃 火5樹g1濕劍 水5琴 土3刀3斧 光5劍2弓 暗4拳2杖

佢有 今朝del左
你係可以尋晚知道 同埋佢知你同我識

一陣人地唔應你/答你都on99邊會=收皮

唔會 副團長一定會應 我直接pm佢

正常人水五琴做乜鳩

我都想打5琴 諗緊

公開審刑啦

有望搞散多個團

又搞散個團

今次係佢搞散自己

下個po名: 扶他=騎空團破壞者

淨係開奧然後開水土火爐啦

乜團chat有得del架咩

有

個個j條魚,奧都唔洗啦,4屬爐啦

風開黎做乜
開rk經囉

冇人話開風 開光

求下你比把火方銃我啦

上位屬唔駛開
水呢d垃圾先要

竟然有人冇
利申冇

改返支槍做咸魚啦

留名睇今次古戰會係十姐既樂園
2技: 你已經break了

點 咩情況

即刻改即刻改

?

你唔係再pm佢咩

已經有人研究左12t 100hell

你直接團茶開佢波

點跟

唔係

驚比日本仔笑我1999

唔驚

火銃得呢支

你唔開佢波就比佢笑你on99

你開完佢波打埋今次走啦 點搵團

おＫ

可能未打就走呢

你以為扶他真係唔打埋今次呀

口裡說不 身體很誠實

pm左副團長開波

我想問呢。。水係咪。。唔駛爐都秒牛架

may i have light oven please

我覺得已經好串

我覺得頭先呢度果堆霸氣d

1234

我覺得あのさあ已經好挑釁

屌 結果乜都無講

好撚失望

廢事佢話唔係 咁咪柒左

佢:冇呀 冇講過

有証有據

人地刪左chat
再口講冇
扶他霸氣變柒左

所以我話噂

k

無偷雞 淨係偷你兩枝水

收島風

大佬都唔開人拖 好彩小弟今朝無做出頭雀

開場白黎jer

又笠水

一次過射十個msg過去再加句dllm埋尾ok

俾我唔忍就踢柒佢

依d要留比翔同柴清玩

下次搵日本仔團定點

5g

5妹呢

唔係奶鐘意轉團 想搵個正常可以長駐

我都想 d團成日玩到咁上下就會收皮

你收佢地皮

過黎幫手

你騎空團殺手呢度係人都知

具體有咩要求 有無4/5個位

千年團

經過呢次發覺其實都唔係台仔特別on9
根本係樹大有枯枝人多有白癡

想跟幻女家良搵食

我永遠都係三玖黨

山狗黨

有冇外掛送

二奶win幾條街

但係千年會3501

過埋我地放個團活twit睇下有咩人搵我地再決定？

但你屌鳩左佢再講明拉隊走先 到時我可以講少兩句

拉埋班後宮走

私達この古戦場から退団していただきました

其實點解千年團有咩典故。我入咗團咁耐完全唔知咩事。可能我discord果啲除咗古戰或者有30連先出現

我記得千年個究極大佬上過黎招人之後比人圍走左

拉大隊走咁癲?

而家再黎一次可能唔使敗走

有無detail jer

日本仔心諗：新黎果幾條港仔做乜勁

早知賴死係舊團唔走

True ar ching

有冇得回頭是岸

我團29/30啊
其他分團都未必有咁多位
分開入另計

我覺得佢地愈黎愈癲 不了

2016果陣入過千年
記得果陣個大佬轟鐵同人講：下？你地要手動踢罐？

其實我唔係講今次走

我用腳

但佢又唔share

台仔on9佔既比例高好多

港仔都唔少

開團未 撚樣

respect

多基佬

依d人會同你講係靠高科技玩遊戲唔洗比遊戲玩

咁要到完左古戰先知喎
次次完古戰都會走D人又入D人

聽講轟鐵會線下組團叫雞

有冇grace咁高汁先

咁唔啱法清了

我冇印象講過

純文字討論有意思咩

人地食台妹

台妹想食我

轉團即係又要見工好撚煩

我食9妹

8妹食你

洗鬼見 又唔係低rk

我新手村

查到你12萬不入

又唔係入天團 有咩好見

同佢講要見工就唔入 多謝

我諗住入暴風團

咩黎

我入sos團

我入血盟騎士團

想快d200

我都想

收皮ok?

Gaylo個團收唔收4個

佢話想走 仲入?

個個都話想走

等緊加良開團 成件事即刻完美哂

咁秘湯狗要留番低了

我出名就算拜緊堂都要打機

你出名秘湯狗

我要火方銃啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我要金啊啊啊啊

我要女啊啊啊啊啊啊

我全都要

安達真係好撚毒 笑死我

你都笑死我

又笑我毒 屌你老母

屌副團長好撚惡wo

佢點覆你

你自己睇

好正常咁覆你jer 咪同我今朝同你講咁

覺得好惡

退團

佢應該覺得我地好撚煩 成團無人出聲得我地有意見

搞屎棍

扶他用心搞散個團

まあ、それはちょっと困るですね

貼圖ok?

不過同佢講既一樣佢肯at轉番兩枝水俾我我覺得都仲可以接受到
至於條氣順唔順就後話 應該打埋今次都係要走

咁係因為成團都冇人打姐

成團專心古戰場牙

諗下點屌先

其實我好唔鍾意at打軍神 我覺得一入開奧阻撚住哂

我都係 但自發無乜所謂

就係自發先煩 我打街都可以熄個奧打1t普攻再fc

自發等13秒無乜所謂啦

9-11最多人放出黎
但係用拳王都冇乜分別 1round hold，2round chain就30萬下場

爐なしで水1ポチ出来るなら私は何も文句はありません、けどそのためにキュアポを犠牲して、私は納得できないできないです

で、この古戦場終わたあとで私退団します

有冇手足可以改佢做ahe顏

又搞散一個團

明明係你d水賤種搞散成隻game

救命 笑死我

點解會而家講唔撈 戰後裸辭唔會無咁尷尬咩

On9我玩火

剩係識得笑 又唔幫拖 屌你老母

表達佢既不滿

得你咁燥

佢嗰團都係而家先話要轉buff啦

屌我唔幫拖你連at都無水啊

我唔出聲個at仲係2點呀

好撚不滿

個at一陣都改去6am
冇咩所謂

咁應該save低佢等完宙斯果日直接同佢講唔撚倨 聽日就走

係wo屌 仲要改at

預選at應該係22-24 / 21-23
佢今朝同我講

水賤種正仆街

我黎sir求其改住先

唔記得整細左邊隻眼
出街先

件衫拉開d ok?

自焚未

失左霸氣,已經點都尷尬

未 愈諗愈好笑

再笑留你條撚樣係度冇得走

再笑搞散你個團

諗諗下又幾好笑

笑你老母

乜9黎

屎黃色

愛衣

扶他每次古戰拆一個團
咁搞法遲早好似抽獎咁中招

又土 土夠未

我條女

今次好明顯係你d水賤種搞事

@賤種ky

佢係毒瘤

屌你老母愛衣咁快出

買ac玩土了

抽唔到又無錢井

我做兼職派牛奶搵錢

乜撚野黎？

想john

咩七曜騎士果堆

愛扮女人喜歡男性 跨性別港男：渴望被保護疼愛

某自稱小妹男user

又出埋d on9野 隻隻扑口美咁廢

呢隻土屬

邊個

鬼有位

Ohlawd

我有

你強度廚就冇

好難想像有野勁得過38神盾是但一隻

奧義200% 識2/3rd連續攻擊

想屌

以後所有新野都要砌2隊

3把u
砌3隊

3其實家下覺得同4差唔多都係隨時會比人飛走既角黎

啱

幾時buff

想屌某自稱小妹男user?

係後備會幫前排成員加獨立攻刃 10%上限

企有冇試過用爆佢6gb之後要排隊

有 個個月爆
除左食飯時間唔太上到之外無乜大問題

屌你

係琴

天無眼

屌你老母

Dont mind dont mind
これも運命

I say 頑張れ私 頑張れ今日も

係咁出限 係咪就執

系

係慢過smt 但係平咁多 抵屌

好撚慢 想轉

同埋我貴你成倍 on99

你同佢解約再簽我果個

smt依家32x

Cant ar ching

我298

唔係23x咩

我唔係 舊客續好on9下次每次完約都轉個新台算

轉名咪得 你同柴清輪住轉

我smt轉名佢都計我新客

5g 覺得好煩

兩年約平2千幾蚊

下個禮拜換多把 古戰蛇王去打多把琴番黎就以後唔撚使打軍神

一齊蛇王

90中神盾

屌你老幕

唔想打

始終都要打埋d波終把銃

唔終啦 終唔終都打上限

加上限